遲啲會唔會有人改英文名叫Corona

咪同sabrina anna tina 一樣
你知㗎啦 連生果名都可以用來做英文名
點解病毒唔可以

Cory Rona

Hi, my name is Corona

我叫 Corona

而家已經有人叫緊啦

corona唔等於coronavirus

但係世人已經俾咗佢係病毒咁嘅意思啦
一聽到呢個字自然會諗起係病毒

Hi, I am Sars

大撚把南美人叫Corona啦

hi my name is Aids

Corona Xi